人民幣穿7 都可以炒做利好股市

1. 減輕公司收入負債比率
2. 緩衝關稅對出入口減少訂單既影響
3. 現金貶值即係資產升值

三樣理由都make sense

點睇後市?

4個字：信念加沽！

[求文宣］全民放股

低處未算低 終需一跌

4. 還美元債

美國債多定中國債多

支那買美債d錢有幾多真係佢？
幾多支那公司借左債係美圓計價？
佢保到出口都死撚緊。